日本亞馬遜停售華為產品

據《日本經濟新聞》，因美國對華為的出口禁令，亞馬遜日本（Amazon Japan）已停止直銷華為產品。

報道指，現時在亞馬遜日本專門銷售華為產品的網頁已無法進行購買，平板電腦和個人電腦等幾乎所有華為産品都標注為「無庫存」，且沒重新補貨計劃。産品説明欄中則顯示，「本產品發生了操作系統（OS）等方面的重大風險」，很有可能是由於美國Google軟件可能無法在華為產品上使用而停止直銷。

亞馬遜日本回應稱，此舉是「為了讓用戶能安心購物，正在討論應對舉措」。華為還在日本樂天購物網站「樂天市場」設有網店。樂天則表示，「目前針對相關店舖沒有調整計劃」。

本製品はOS（オペレーションシステム）等についての懸念が発生しています。本製品に関するお問い合わせはメーカーコールセンターまでお問い合わせ下さい。
HUAWEIお客様サポート 0120-798-288 【フリーダイヤル】受付時間:9:00～20:00(年中無休)

pish

日本Amazon仲賣緊好多淘寶貨

有錢都唔會買
仲賣黎做咩